[行動post]罷工戰線---已提前罷緊嘅先行者罷工隊

前言：
我地係先行者罷工隊。
對抗極權，光復香港一直都伴隨住風險與犧牲，有手足坐緊監，有手足流亡海外，有手足遍體鱗傷，有手足甚至已經離開我地。
與此同時，不少戰線都遇到瓶頸位，敵軍愈嚟愈猖獗，做任何野所冒嘅風險都愈嚟愈高。
但罷工戰線，就同黃色經濟圈一樣，能繞過難以戰勝嘅前鋒(武力)，直擊脆弱嘅後排(經濟及政權)。
我地亦知道工會現正組織緊，但係我地認為所[需時間實在太長，亦無法預計工會成立後到底做唔做到罷工。將所有希望放係一樣不確定嘅事情上並不明智。

因此我地現正呼籲所有唔怕俾人炒/無嚴重經濟負擔/甘願冒更大風險，以及願意出更多力嘅抗爭者，一同加入先行者罷工隊。

罷工者先行隊透過發送罷工宣言，打破「我罷人唔罷」的囚徒困境，引發大量局部的罷工，逐漸瓦解社會正常運作，逼使政府回應訴求，與工會路線雖然目標一致，但路線有所差異。除咗罷工之外，我地亦全力抗爭，包括但不限於製作文宣，影片，宣揚各對運動有用嘅理念。

正如呢篇 所講，
罷工嘅目的永遠都係徹底癱瘓經濟同社會嘅運作
因此無限期三罷係必須嘅選擇。

行動：

1.加入先行者罷工隊
2.協助宣傳理念
3.當有足夠一定的人數(目前預定為500人)時，一齊向公司及同事發送罷工宣言

點解要發送罷工宣言？
罷工宣言能解決罷工囚徒困境難題，令手足更易響應，同工會作用一樣。

得我罷咪變咗Condom？
呢個問題就要問手足你，到底願唔願意冒風險去嘗試營造一場公司大罷工，定係下下都要等人，等工會帶？
前線手足有幾多人仲可以等咁耐？口講前線唔係Condom但係自己一啲犧牲都唔想冒？
只要多一個人全職投入抗爭，呢場抗爭就多一分勝算

咁少人罷無威力，點解唔等埋工會？
首先我地無法預計工會需時幾耐，我地亦無法預計工會成立後到底做唔做到罷工。將所有希望放係一樣不確定嘅事情上並不明智。
當然我地絕對支持工會嘅成立，亦鼓勵隊員加入工會，但係工會能夠完善之前，我地亦需要嘗試其他風險可能高啲嘅方法。
全民罷工同全民勇武其實好似，前線手足都無話要等到全世界都勇武，無風險先出嚟打。

請大家按各自風險承受程度入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！
1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊(第一批寄宣言)，請去呢度：
2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工(見到公司有人寄宣言後願意響應)，請入呢度︰
3.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度︰
4.如果你只想得知最新消息請去公海︰

我地等緊你！

屌呢啲一定要推啊！
老實講全世界有邊個國家有任何抗爭或者革命行動都仲返緊工㗎
過去半年真係超好笑
街頭放緊催淚彈 街尾竟然可以繼續食飯同返工

依家一直講緊嘅終極經濟攬炒其實就一定要有罷工幫手
如果唔係正苦同中共真係諗住咀笑鳩你班香港人

可惜我係P牌推唔到

不過老實講
你個post咁耐以來得幾個正皮
都睇到香港人罷工嘅決心去到邊

唯有盡力做

推！

推